以後都唔撚撘地鐵

夾撚住

股交

好撚嘔心呀屌